

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 315.24

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 315.24

TAXA ADM Calulado: 281.58 / TAXA ADM Retornado: 33.78 
Valor Bruto Calulado: 563.04 / Valor Bruto Response: 315.24 | FALHOU
